美斯真係要多謝送中遊行轉移視線

Is

有蓋清你燈一燈，之後全勝奪冠

咁能老土

下年個屆刀凍過水

沒有美沙他什麼都不是

比埋佢buddy牙古路佢都係0入球(前排先話牙古路係英超史上top3)

咩事！

阿蘇聽朝入幾多球?

美欺應該開po支持香港人

我有睇，呢隊阿根廷真係好能廢，完全冇form

賽前吹到456

唔得閒抽丫

花迷多謝就真 前排惡撚到狗 依加就大家同一陣線反送中 暫時唔提美斯住

滅聲計劃

小花出局都照拎金球獎